美國正考慮在亞洲盟國配備中程彈道導彈 抗衡中共核威脅

Cuba missile crisis

百家齊發賀支爆

冇可能啦
先唔講支俄
日韓咁細膽邊敢

台灣呢

Push

台灣橫掂都係第一個受威脅，肯L定同你死過。

韓國太近了，日本好似會好D

日本啦

最好越南嗰邊都要配置埋防空導彈

Philippine

taiwan

okinawa

南韓之前果個係咩黎

日本應該ok,韓國唔應承咪連美軍都搬走囉